Pixel 4 係咪十月先出？

最近想換電話，
本身用緊ip 7+,
呢兩年我對Apple都幾失望，
想重投Android懷抱，

最近既小米9同S10都好吸引，

小米超高性價比，但大陸牌子我始終唔放心。
三星以前用過兩三部S系列，總覺得佢系統做得唔好，尤其係內置大量用唔著既app.

今日偶爾見到Pixel 4預想圖，
三星面，原生Google底，
真係J出血，
但又見到Pixel系列每年十月左右先發怖，
其實係咪固定每年十月到出？
感覺pixel 3 出左好耐，
同埋係咪一定要買水貨？

係呀 固定10月出新機
應該5月出平版

見到有有張圖，
個背係紅黑色，
如果有呢隻色就正了

求其部中階An頂住先囉
而家啲中階都快到乜咁（頭一年）

買dbrand skin就ok啦